十萬火急 召集 Deadline Figher 香港人！要人啊！

選民登記最後一星期！五一黃金週！最後衝刺！

唔該五一黃金週商店可以幫手印定一些選民登記表格比食客
中老一輩見此POST唔識得用網上登記/郵寄, 請到各區搵區議員幫手

後生未必黃, 中老一輩有心好撚多

梁凱晴：18至30歲有30萬人未登記做選民

詳情可瀏覽：

●立法會選舉投票日：9月6日

幫手Share + 吹雞啦
最後一星期Deadline Fighter Assemble

又乜撚嘢垃圾標題